[有圖]一人一張搞笑GIF圖

呢張次次睇翻都

呢個至係

笑點低到一個點

哈 雞脾好食

請賜教